農曆七月有冇人講下睇樓遇過既靈異事件

我印象之前有人講果一單係元朗 朗晴居 類似有個爸爸一家三口睇睇下樓，個仔唔見左，搵極都搵唔到，最後係廚房個洗衣機度搵到其中一隻鞋....

Agent 又好，睇樓客又好

求分享